%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiência}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Site Reliability Engineer \& DevOps Engineer} % Job title
    {CI\&T | GLOBAL DIGITAL SPECIALISTS} % Organization
    {Campinas, São Paulo} % Location
    {Jun. 2021 - Atual} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Disseminar as práticas da cultura de DevOps junto a equipe de desenvolvimento.}
        \item {Provisionar infraestrutura para arquiteturas orientadas a micro-serviço.}
        \item {Crie pipelines de CI/CD totalmente automatizados no GitlabCI para aplicativos em contêineres usando Docker, AWS ECR , AWS EKS e Lens.}
        \item {Automatizar o provisionamento, a implantação e a escalabilidade da infraestrutura usando Terraform.}
        \item {Construção do pipeline de implantação das aplicações Gitlab e Azure Pipelines.}
        \item {Migrar infraestrutura On-premises para Cloud AWS.}
        \item {Implantar ambiente de log centralizado (ELK, Filebeat, CloudWatch, S3) que coleta dados de log de contêineres docker e recursos da AWS.}
      \end{cvitems}
    }
  \break

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {DevOps Engineer} % Job title
    {NTT DATA BRASIL - SOLUÇÕES TECNOLÓGICAS} % Organization
    {São Paulo, Brasil} % Location
    {Jul. 2019 - Jun. 2021} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Disseminar as práticas da cultura de DevOps para atender os processos de transformação digital.}
        \item {Atuar em projetos de squads (equipes) utilizando metodologia ágil.}
        \item {Propor e desenvolver novas soluções aderentes às necessidades do negócio, visando criar sistemas de fácil manutenção e sustentáveis.}
        \item {Atuar com as equipes de arquitetura para análise, no desenho físico, construção, automação, testes unitários, geração de massa de testes e configuração dos ambientes de Desenvolvimento, Testes, Homologação e Produção;.}
        \item {Implatar processos otimizados de CI/CD e otimização de pipelines usando Jenkis e GitlabCI.}
        \item {Migrar infraestrutura On-premises para Cloud AWS.}
        \item {Gerar documentações de registro completo das soluções e do processo, entrega de ambientes, controlar o backlog das demandas atribuídas e documentar soluções implantadas e novas aplicações.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Analista DevOps} % Job title
    {OPTUM GLOBAL SOLUTIONS (UNITED HEALTH GROUP – UHG)} % Organization
    {São Paulo, Brasil} % Location
    {Dez. 2017 - Jul. 2019} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Prover com  Azure DevOps a implementação de pipelines para CI/CD, automação de builds de códigos Java e .NET Core e versionamento de código(Git).}
        \item {Administrar servidores Linux (Redhat) e Windows, virtualização de servidores (HyperV e VMware), Containers (Docker), troubleshooting de servidores de aplicação (IIS),configurações de webservers (Nginx),gestão de configuração dos ambientes com ferramentas de Automação (Puppet e Ansible).}
        \item {Provisionar monitoramento das aplicações e ambientes utilizando ferramentas de monitoração Splunk e Grafana..}
        \item {Atuar em squads aplicadas a metodologias agéis (Scrum e XP Programming) e suporte para as equipes de desenvolvimento e QA(Testes).}
        \item {Auxílio as equipes de arquitetura, projetos e sustentação dos sistemas do grupo Amil.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------

\end{cventries}